@inproceedings{Menad:CORIA-TALN:2023,
    author = "Menad, Safaa",
    title = "IR-SenTransBio: Mod\`eles Neuronaux Siamois pour la Recherche d'Information Biom\'edicale",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes des 16e Rencontres Jeunes Chercheurs en RI (RJCRI) et 25e Rencontre des \'Etudiants Chercheurs \\ en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues (R\'ECITAL)",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "131-142",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Mod\`eles de Langage, Transformeurs, Apprentissage Contrastif, Mod\`eles Neuronaux Simaois, Apprentissage sans Exemple, Apprentissage auto, supervis\'e, Recherche d'Information, Classification de Documents, R\'eponses aux Questions, Textes Biom\'edicaux",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/461892.pdf"
}
